[M記見聞]究竟d死廢老可以有幾唔要面

是咁的
頭先去M記自助點餐
側邊就係甜品部
聽到個死廢老拎住杯新地係度屌個十零歲M記仔
「你都好手勢喇，唧到個筒中間一d雪糕都冇，你特登係個邊唧上去唔唧中間，你學壞師呀！」一路走就一路跳線咁「你學壞師呀！」見住個M記仔好無奈咁戥佢唔開心

為左一杯幾蚊嘅雪糕都要俾說話人聽
d死廢老幾時中風死

我覺得最恐怖係喺個度過夜個啲乞衣
個次2點落街食 嚇撚死我 難民營咁

係香港做過服務業都知廢老同濕9師奶係最麻煩

郁D就比說話你聽

阿伯屌得好

我岩岩等拎野食, 有個阿叔無啦啦講野好大聲
"傻仔, 你俾人呃左喇...BLABLABLA"
初初以為佢前面有人, 原來乜人都無,都要差唔多內容不停LOOP

好撚認同 明明係自己on9
都可以懶落人地度

杯杯都係咁唧
其實係麥記縮骨
應屌
不過俾佢屌嗰個無辜

你睇杯新地就會明白，點解m記員工會比人屌
啲醬少到呢…我以為食緊冇雪糕筒既新地筒

利申:兩邊都唔抵幫

有次見過個廢老食包唔小心(?)咬埋包裝紙
之後行去counter話個包入面有紙，要求換過個
點解做人做左幾十年都可以咁唔要面

個包食左大半之後話個包硬要換過

又見個買包細薯條 之後問個收銀拎鹽同黑椒每樣十包

冇撚有錯
好多m記仔抵比人屌

屌佢好合理 中間咩都無 咁消費者權益呢？

因為屌佢果個係廢老 所以連登仔就可以無視其他野

我同佢講有人坐佢當我發up風
到個fd行到佢
我地兩個屌到佢走

同呢堆廢老唔駛客氣

好撚多都未撚交過一次稅

剩係識得吸社會資源, 老左仲要打橫行